［群眾鬥群眾，不要中計］［分析轉載，請廣傳］

［群眾鬥群眾，不要中計］［分析轉載，請廣傳］
1. 黑警執法不公，如果踩場其間發生衝突，黑警必定只捉我地啲兄弟，咁樣只會損兵折將同消磨我地自己既意志。

2. 之前我地係雞蛋對高牆，道理同畫面都係我地呢邊。但係如果同藍絲嘈同發生衝突，無論邊一邊唔岩先，比人既觀感都唔好睇。藍絲本身已經無恥，佢地根本唔會介意大眾既睇法，我地同佢地發生衝突只會令我地同佢地同化。

3. 各位手足要謹記我地既5大訴求同對準政權。對付藍絲從來都唔係我地既訴求之一，佢地只不過係不公社會既副產品。只要有雙普選，藍絲自然會收斂同消亡。

4. 佢地出黎抄襲我地既活動，我地只需要隔空恥笑佢地，加強對佢地無知同收錢做野既文宣就可以。
___________________________
1。群眾鬥群眾係中共最想有既結果，文革係最明顯既例子，再講班藍絲今日咁多人，一定收左錢先會做野，夠鐘一定會散

2。大家唔好忘記梁天琦所講既野，減少傷亡

3。記唔記得831都係班廢老藍絲搞到我地冇左幾十個手足仲要死左人，班狗冇人性，只會拉黃絲，依家去九龍灣只會被狗打，被狗拉

4。如果勇武真係好想去幫手，就混入藍絲等散水再跟，等佢地落單，唔好喺幾百隻狗面前同佢地衝突，佢地就算兩邊都捉人都只會控告黃，放走藍

5。預計藍絲會keep住同班狗緊密合作，keep住引發黃藍衝突，比狗捉黃絲，記住就算你話我係中計黨我都係咁講，唔好去送頭。831太子站，今日淘大。次次都係咁。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

🔪🔪🔪🔪🔪